香港越來越多大陸人

作為一個小市民，點樣先可以減少大陸人來香港？
無論移民又好，旅行又好，我地可以做d咩減少大陸人來

整臭香港/搞鳩個政府/同班含家產一齊死

幫推

旅行咪一樣多支那人

大陸都越黎越多香港人=,=**

無辦法除非犯法

雞場不嬲都多啦、大陸女人除左做雞，仲有咩用處，等你慢慢大個仔就會明
都明白你日日見你老母服侍香港廢老有點難受、等你個雙非妹大個都接埋客、你應該都會睇化點

開水貨鋪賣大陸野比班大陸狗

努力上位做黨主席
到時你想點咪點

有5毛雙非狗偷偷留下負評

火星
我都等緊飛船嚟接我返去

因為太多大陸佔領香港地方，所以香港人要上去霸返少少地方。。。

唔需要搞好香港
當劣幣驅逐良幣
香港變成最垃圾地方就無支那人黎了